港鐵應警方要求安排特別列車在朗屏站接載乘客離開車站 其他列車現時不停朗屏站

港鐵應警方要求安排特別列車在朗屏站接載乘客離開車站 其他列車現時不停朗屏站

呢班車好鬼 大家小心

Push